請落北角支持香港人!

收皮啦五毛

北角班支那狗
On99企係度唔知做咩撚？又無糧出
撚狗就罰佢地企通頂啦

支你老母

死五毛 你老母都等人救

你當連登仔on9?

做咩呀 無人去 好緊火呀？

D 狗已經封咗路， d 狗係咁叫人地鐵走
半個鐘前

食屎啦你

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

不推文回覆

睇清你地啦,樓上成班左膠由得班福建幫搞香港記者,真係唔知邊個先係賣港賊!

食屎啦你,左膠害死抗爭者

得左膠維穩派先會認同你!

收皮啦仆街

垃圾北角區，收皮啦